有無人發覺工作生活好苦悶？好掛住以前讀書時代

每日都係返工等放工，放工回家休息幾個鐘，就要訓教，又新一日
比較好彩既話可能同fd平時夜晚吹到水打到機，就充實點
否則都只係自己用電腦，玩手機，睇TVB，無咩做又一日
星期六日都已經好難夾到朋友們約出街，有都可能一個月先一次
以前中學時代唔是咁的，每個星期六日都必有街出，有節目
即使之後讀書都經常有節目，食野行山
但一到工作後，只能說每天都是機械式工作
好想返番以前讀書時代，參加不同活動玩，主動搵唔同興趣
初中果陣同fd去玩釣魚行山BBQ煲打機行街學校hea打波踢波
諗番起工作後都好難做到以上興趣，主因真係夾唔到時間
打完依堆廢話，睇陣電視，上陣網，打場LOL，沖埋涼，又可以訓教了
唉